行過見到旺角貌似準備封路，落左block

地點：洗衣街

正話影

但馬路仲有車行

又玩依招斷逃生路線做圍捕

封緊去菜街方向

唔係啱啱有班師奶大大聲講話封路啦
要返屋企呀
我都注意唔到

地下甩晒油都唔補

咩

轉場

現時點對出彌敦道封左住太子方向

唔比人遊行經市中心，但又封路？

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短期防守，絕不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即轉場地。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，先可以大反擊。如果無辦法打倒，不要等待畜龍突擊先退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地點，盡量聽同伴意見，不被捕，不被包圍。
- - 同我傳比所以前線知道 - -

彌敦道 太子道西 近聯合廣場都封左

彌敦道窩打老道交界，旺角方向都封左

旺角開始圍封

大家要走好走啦
Be water
旺角今日望落似係圍捕局